[韓劇] 男朋友

宋慧喬真係好鬼死靚
寶劍

套戲都幾好睇 又浪漫
第6集最尾好似Notting Hill 既結局

其實劇情有啲悶 成日都重複嗰幾句sweet野
不過睇住宋慧喬個樣真係好正

甜死人咩

成日凝住劇入面啲shot p到朴寶劍好白咁 好似美肌咗

套完全超越現實

死傻仔王浩信打手，狙擊我d post?